@inproceedings{Boitet-Berment-Guilbaud-Lemaire:TALN:2020,
    author = "Boitet, Christian and Berment, Vincent and Guilbaud, Jean-Philippe and Lemaire, Claire",
    title = "D\'emo de AMALD-serveur et AMALD-corpus, d\'edi\'es \`a l'analyse morphologique de l'allemand",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "2-5",
    note = "Demonstration of AMALD-serveur and AMALD-corpus, dedicated to the morphological analysis of German",
    abstract = "Le projet AMALDarium vise \`a offrir sur la plateforme lingwarium.org (1) un service d'analyse morphologique de l'allemand (AMALD-serveur), \`a grande couverture et de haute qualit\'e, traitant la flexion, la d\'erivation et la composition, ainsi que les verbes \`a particule s\'eparable s\'epar\'ee (ou agglutin\'ee), (2) un corpus de r\'ef\'erence de haute qualit\'e donnant tous les r\'esultats possibles de l'analyse morphologique, avant filtrage par une m\'ethode statistique ou syntaxique, et (3) une plateforme (AMALD-\'eval) permettant d'organiser des \'evaluations comparatives, dans la perspective d'am\'eliorer les performances d'algorithmes d'apprentissage en morphologie. Nous pr\'esentons ici une d\'emonstration en ligne seulement de AMALD-serveur et AMALD-corpus. Le corpus est un sous-ensemble anonymis\'e et v\'erifi\'e d'un corpus en allemand form\'e de textes sur le cancer du sein, contenant de nombreux mots compos\'es techniques.",
    keywords = "Allemand, analyse morphologique, corpus de r\'ef\'erence, services web gratuits.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/202.pdf"
}
